[{"model": "planner.baserule", "pk": 1, "fields": {"polymorphic_ctype": 8}}, {"model": "planner.baserule", "pk": 2, "fields": {"polymorphic_ctype": 8}}, {"model": "planner.baserule", "pk": 3, "fields": {"polymorphic_ctype": 10}}, {"model": "planner.simplerule", "pk": 1, "fields": {"name": "Lundi de Paques", "name_fr": "Lundi de Paques", "name_en": "Easter Monday", "wkst": "MO", "freq": "YEARLY", "byweekday": "", "bymonth": "", "bysetpos": "", "bymonthday": "", "byyearday": "", "byweekno": "", "byhour": "0", "byminute": "0", "bysecond": "0", "byeaster": "1"}}, {"model": "planner.simplerule", "pk": 2, "fields": {"name": "fete national", "name_fr": "fete national", "name_en": "national day", "wkst": "MO", "freq": "YEARLY", "byweekday": "", "bymonth": "7", "bysetpos": "", "bymonthday": "14", "byyearday": "", "byweekno": "", "byhour": "0", "byminute": "0", "bysecond": "0", "byeaster": ""}}, {"model": "planner.ruleset", "pk": 3, "fields": {"name": "jour f\u00e9ri\u00e9s", "name_fr": "jour f\u00e9ri\u00e9s", "name_en": "days off france"}}, {"model": "planner.rulesetelement", "pk": 1, "fields": {"order": 0, "direction": "INCLUDE", "ruleset": 3, "baserule": 1}}, {"model": "planner.rulesetelement", "pk": 2, "fields": {"order": 0, "direction": "INCLUDE", "ruleset": 3, "baserule": 2}}]